網速要幾快先可以正常用倒steam link係手機打pc game？

係咪都要等5G普及左先得？
依家係連倒但好疾
輸入都有成秒delay

除非係屋企用相同網絡Wi-Fi，雖然依家LTE/4G平均網速都足夠串流遊戲，但latency平均2x-3x ms，玩靜態遊戲就冇乜問題，要穩定唔疾唔起格少delay要等到5G普及latency 5ms留下先搞得掂